做過炒散同想做炒散嘅人入一入嚟（2）

集合本人/連登巴絲打/網上流傳嘅經驗
一級地獄西場列表如下（排名不分先後）
將軍澳皇冠假日酒店宴會部（全方位垃圾）
黃埔嘉里除百味村以外所有部門（但長期加價伙食一流）
灣仔君悅酒店宴會廳、銅鑼灣栢寧酒店（但長期加價）
旺角帝京、康得思酒店所有部門（全方位垃圾，但前者經常加價）
九龍站W酒店所有部門（全方位垃圾，但長期$80）
尖沙咀icon、Aqua同南海一號（人工一般西人又多）
沙田麗豪同九龍諾富特（除現金即pay無咩嘢值得返工）
二級奴隸場
尖沙咀富豪九龍酒店富豪軒（無咁辛苦人工高啲但人事、返工checkin同伙食垃圾嚟）
洲際所有部門（做嘢同做體能測驗無分別勝在人工高）
帝苑咖啡室（有件西女人）
美麗華酒店所有部門同翠亨村（有時加價但男仔做呢間超辛苦，翠亨就西人多）
中環文華東方cafe、四季宴會廳（前者人工一般兼有個爛口阿姐用粗口鬧人後者要求高人工都高）
馬場所有部門（人工好高但跑馬日做到你傻尤其係男仔）
三級普通場
尖沙咀海景嘉福、香格里拉、千禧新世界、佐敦逸東酒店（相比以上已經好舒服但係人工普通價，有時先加價）

想知馬場detail!! 係咪搬搬抬抬之類！ 咁平日好唔好做

一定係
漏寫咗 跑馬日前一日都好辛苦

絲打有冇返工

返過一次，淨起餸，唔清楚

想知有無人做過富豪東方? btw唔該ching整合

冇

無 人工太低了

皇冠假日酒店個自助餐都係垃圾

其實d工邊度搵
係你fb ig個d search

sor港孩初試翻工
想sem break賺嘅小錢

casual db

死廢青

踢爆筍工伏Jobs！
香港自由工作 TG 谷

貪佢近 好似60左右?

港島海逸君綽酒店.....( BQ 傢俬重死人 。。。 出菜分餸好似賽跑，但長工唔閪，只有一個長工叫呀良超級閪)

其實有冇巴絲打開個酒店炒散BQ 怨氣 Telegram Group

個人覺得喺連登討論幾好 一嚟實多member過tg gp 又可以比啲cd rom睇到

想當年食過一次 表面幾靚但係好難食
五百幾蚊總要加一

上次爭啲想返

無 $58咋

推

咖哩真係狗都唔屌 唔夠人夾硬逼我留尾唔肯簽紙走

忙嗰陣係咁逼人留尾 到淡季瘋狂cut人鐘
我返咖哩buffet都試過

BQ

Casualdb/fb炒散group搵

加價有冇返

重賞之下必有勇夫
今日個個轉曬場 搞到我嗰邊無人
一人負責兩圍上菜/收碟&八圍酒水

師姐仲做緊

你講海景
今日BQ啲客擲咗塊有餡尿片係凳下面 搞到附近啲位勁臭

唔該樓上兩位答我嘅巴打

有消息聽日嘉里BQ 95 圍

你頂到先算啦
長炒散總惡過經理

比你地講完我仲去做就真係on9啦

優品360倉白頭佬

而家補充埋
洲際nobu日本餐廳班人西到一個極點
尖沙咀海景嘉福bq要特別小心jason同terry兩個經理前者垃圾嚟後者就純粹串咀+鍾意搵人錯處鬧
佐敦逸東bq就唔好俾billy見到自己 唔係佢會瘋狂塞野俾人做

想唔想試返洲際

邊區

九龍貨倉

人工幾高

$550/日

轉工未

頂唔順整係做3日

而家做咩工

Panda Walker

做下香格里拉

幾錢

自已編返工更，通價$40/h+$15/單

好free
如果送去猛鬼單位有冇另外加價

可以罷工求加更加薪

好做?而家做開呢間又唔想去第二間由頭學過啲野 同埋呢間呢排好缺人冇時間閃

有無師兄做開馬場宴會廳or西聲炒散！新手去做好唔好

餐

之前都有返過Aqua
中環自助餐同尖沙咀都有返過，不過中環嗰間仲閪

好缺人但無加價嘅情況下你仲返

識人話男人做馬場bq同地盤差不多西餐就好少少

中環點樣點西法 我返尖沙咀一日已經走都走唔切

有制服架嘛，我細粒佢又比件xl比我
出到去又指住我黎笑
嗰日因為淨係咬咗個包，成身冇咩力，搬野咪分開搬
點知個仆街經理係咁屌鳩我，話為我好，唔想我行黎行去哂力水
總之就痴撚線

尖沙咀我覺得OK la，覺得啲全職先辛苦
問過個全職，佢嗰日返12收凌晨3點，但第二日又返12 又要住得遠，唔知佢點捱

Aqua行出行入咪要嗌coming
我有嗌梗住個男經理行入嚟問我點解唔嗌
送餐咪要拎住長盤送嘅 啲長工同經理見到就扮睇唔到 等咗好耐佢地先拎上枱 搞到啲客又等得辛苦我又拎到嗌救命
啲鬼佬老細同啲經理見你做到就用粗口鬧你
不過佢嗰度請多數東南亞人 你話咁西嘅工都有返 都唔知係咪黑工嚟

想返帝苑咖啡室有冇人返過

其實你地d酒店炒散幾錢人工到

之前留過下紅磡海逸

垃閪圾工，人工又低 平日55 假日58 個陣番仲要比佢呃平日58 假日60

屌，原來扣mpf 咁就一早講撚清楚

價又低又做到冇停手 經理大部分又閪

做左一星期自己都頂唔順 番到身體愈來愈虧 搵既都唔夠睇醫生

仲成日哄你番，但人工又咁撚低，出高d人工再請人啦

個期唔係急要錢都唔撚會番

我返海景平時60 有時加價75
逸東60-70 富豪九龍62加價76

咁同皇冠假日無分別

又畀人捉返工

射波

扣左mpf?我自己睇到你地d價都覺得比人搵笨柒咁

可以放入一級地獄

打電話返去話無加價我唔會返

多謝呢位絲打嘅分享 我哋會幫呢間大大力咁宣傳

態度正確西工一直都係低人工就係因為有人爛做

中大high table dinner好做，有啲嘢做下但係又唔算辛苦

未扣 不過除咗富豪其他都好返

君悅個義大利餐廳都正，但係少請人

我係咪見過你 琛線

未扣就算撚數

D仆街蛇頭成日用d未扣mpf既價呃人

係呢條線但係我剩係返過一次lol

蛇頭一定係咁出價 唔係點呃你吖小朋友

中大人工好低得50仲要扣mpf

做過

有錢收又做得叫舒服算係咁啦

但係你返咗工 你而家做爛個市
大陸人多數爛做

我返過科大

仲有尖沙嘴1881間中餐廳，人少到痴線，hea嘅時間仲多過做嘢

所以要做d專業技能既工

所以即擘炮

想返 搵邊個蛇頭

而家乜工都得萬零蚊 ot仲要無補水
個個都返pt

睇你搵咩番姐
文員個d就一定啦

小心肥絲入嚟捉你錯字

其他都差不多咋 除非做公務員

所以咪要專業 難取代

留名

想知多啲炒散野，可唔可以tg

中大附近，不如去凱悅BQ算啦
唔知56定58，伙食同咖喱有得fight

我無tg 或者你返海景就會搵到我

凱悅人工先56

私人機構驚佢執𨋢

帝京地獄場不了 千禧人工幾多

佢肯返，都唔請佢啦

呢個真 個場太大又無手推車
所以淨係請男人

哇，咁多圍

想知千禧係咪要經理簽紙先走得

大家準備好新年倒數百味村一晚1300未

帝京辛苦得嚟好玩，起完餸點hea都安排得好好呢個係千禧冇嘅地方
千禧65，加就72 / 75 / 78 / 85(視市場+需要人手而定)

樓主應該琛線蛇仔 好多場都係佢

係，簽飛，再落去交飛，收工時間遲5分鐘先交得，入閘都要早5分鐘

唔記得琛喺會展有冇線

冇會展線
我淨係返咗幾次

個個話返帝京BQ都嗌救命又多野做
酒水姐姐好好玩 你點知 你玩過

返海景唔使簽紙㗎

我想返百味村 不過之前跟過另外一個蛇頭返curry 要等半年先可以返

玩伴嗰種，師姐你諗太多啦
開席前拍下佢辮仔嗲下佢哋咁(喺廳面)

個出入閘制度係點㗎

帝京係厹場

入閘張紙自己keep就得
出閘咪俾身份證+去制服房拎返寫嗰張借用制服紙俾保安就走得人

lm

嘢食差到唔使打貓 個場好大做野會好辛苦

啲叔會當我呀囡，因為後生女得我一個打荷，小天使(酒水姐姐)先會厹

加價會唔會好辛苦

一樣 唔識分菜咪做酒水

仲煩喎，千禧制服務掛返BQ後欄，其他場就咁丟入籃唔使簽，淨交飛畀保安咪得

唉屌...我都唔知

但係經理俾我哋早十幾分鐘收工落去換衫準時走人

點解?? 唔係伙食差先要打貓咩?
點都大唔過皇冠啦，其實做過皇冠會覺得帝京好好做

仲叫我返帝京

邊條線???

你個 好詭異喎

咪玩啦 仔唔識打荷做後欄，邊有酒水做

帝京有時都係

嗰同事話伙食差俾客食嘅更差
以前去過食中菜好難食 第二日就腸胃炎入廠

sor無留意到係巴打 咁間間同做地盤一樣

我有返，但少返

相認? 識唔識打荷?

你知道的太多了
好奇係會害死貓

㩒我個名開追故就明

一秒鐘幾千萬上落吖
唔記得咗吖

想返帝苑coffee shop有冇識人返過

more

妖，終於get到你講乜

冇，打錯emoji

見到有$80/hr想返

試過喺保安室嗰度塞車本身唔遲都變遲

分享下
我做過州際bq pool 扒房 中餐 同room service ，中餐同bq真係頂唔順，啲野又重，個經理又西，尤其欣圖軒個老闆 但上面話做野=體能測驗，個人覺得還好啦 至少作為一個潺仔都做得掂
旺角帝京都做過一 日，人工超低 55/h未扣mpf,伙食先唔講，成個食堂係臭，係臭啊!而且啲長工啊姐又串到且一個點 講唔過就鬧我

帝京而家加到60，加價76/86

55？

唉屌.....呢樣我喺帝京試過

好彩保安部勁快 兩三下搞掂
富豪起碼等3個字

啲人話洲際日本餐廳先係西中之西

千禧淨交飛搞掂，帝京如果淨返一碌，0002排隊排到尖沙咀

帝京buffet返工要收電話

冇做過buffet

番過四季宴會 俾蛇頭水左 呃我話做buffet點知做左宴會姑喱 經理極度閪同串 見我高大啲就點到我傻 就收工隻手攰搬成圍個啲枱搬低少少慳力 然後一句ban埋黎 塊地毯唔貴 一球姐你俾得起架可 然後十二點幾就黎miss尾班車 佢就話執埋張枱先 放工之後開手機見到同場女同事十一點半wtsapp我話經理叫佢收工 問我係邊 之前我仲miss埋尾班車要搭的士 返到屋企即刻屌尻個蛇頭然後即quit

Btw 我收$56

蛇頭是誰 唔怪得四季平日有$80

幾時嘅事 咁你而家返邊

所以帝京真係不了

有無師兄用緊炒散王app

就係喺炒散王搵到帝苑有80蚊想試返 可惜要半年以上經驗

有無試過麗思卡爾頓？

無 不過舊登早幾年有人寫過係西場

緊急LM

做緊，是咪要介紹

廚房係咪多數唔請
我睇勁耐先見到有酒店請炒散

廚房要靠人搭人介紹，好少出post請人架

我可能識你 我有同鳳嗚玩過一排

之前返過帝京幾年 做過主家位
有返過應該會識我
只可以話 長炒 你會舒服
短炒幾日就不了 你會做到成隻狗咁
佢係枱荷 你唔識 唔屌你屌邊個
福食唔好講 擺得落口已經好

枱荷咁撚cheap

有無人做過帝京廚房 or 都會海逸樓面？

有一個閪女人，粕框眼鏡
其他人冇乜嘢
不過近日加到80

冬至，平安夜，聖誕節，除夕夜冇過百蚊/hr真係唔好做，做爛市，長遠對炒散仔女壓價
知唔知道喺外國聖誕節前後甚至冇人會返工，就算返個價要好和味先請到一個人
等錢使另計

我唔記得7月定8月先做帝京嘅

枱荷先正 唔使拍牛奶妹

聽聞四季都係枱荷

接啲節日更但低於90-100人工嘅
我睇唔起佢

毒撚表示：平安夜又如何，加價咪得

冇錯 唔洗拍住個柒下柒下
自己做完自己張枱就攪掂
陣間串枱part住個唔撚識做
人工又收咁多 就真係on99

想問帝京仲有邊個？
大佬andy
ken
terry ivan 果d仲係咪到

枱荷邊到有咁多女
請你返黎針茶針汽水？

聽聞ivan去咗逸東，但見佢有時返嚟炒下散，terry & ken唔識，andy / 昌叔 / 史叔喺度
女係嗰啲酒水姐姐 後生女當中得我一個做枱

尋日返嘉里
好多人返四點
但亦有唔少人比的士佬雞咗六點

淨做酒水減返五蚊都嫌減得少

自問起得慢，但自食其果，衰得抵
起碼唔係執人手尾先

要

大地震 我都成兩年冇返果到
依家好多女係果到
大線係咪仲係琛線同老母線

酒水45蚊都比多啦屌
行行企企
最撚仆街係有d牛奶仔拎住一罐可樂
針完再去吧枱拎返罐
on99咁 我做撚埋佢果份

的士佬果朵臭哂
唔明點解仲有人會返嘉里（除咗加價）

加價都唔返啦！
閪嘅程度拍得住馬會

佢開張果陣做過開山牛
做過100圍之後狗也不屌

係第二面出菜要行U形走
場又大 野又亂 人又閪
最好就係可以周圍柒

留tg

有 我見過廚房少人到連賓仔叉仔都請

所以想返

Ivan係逸東做最大粒
Terry係咪成個小人格好串咀㗎 係就轉咗海景做

你話緊我

嘉里120/hr

聽聞好Hea

Email得唔得

但係人太多，唔比你返長鐘
的士佬隨時Cut你鐘

四季大酒樓？

街荷感覺服務好啲喎

咁又係嘅 無人嗰下就逼你留尾

四季 不了

戇鳩啦你

有好過冇咁，最多啲客叫我，我叫返酒水，只要唔畀客催嘢飲，唔整親啲客，理得個酒水點做

唔怪得ivan走啦
有冇逸東蛇頭介紹下
係呀 個樣幾串果個

有陣唔夠人 班蛇頭 仔都寫埋落去
咁後欄又夠哂人 唔通雞咗佢地咩

Terry好似幾憎啲後生女下
同埋好鍾意搵人錯處 有次抹枱連最大粒嗰Andy都話求其抹完就得 佢走嚟就話叫我用熱水抹 抹枱都唔識點做女人

四季好唔好食

琛線有逸東BQ 但係要好小心吖Billy同埋班大陸雞
Billy係黑口黑面高高瘦瘦 佢見你好得閒就會塞野俾你做 逼人留尾

返嘉里點樣可以hea

樓主down個tg一齊交流下啦🙊

係連登交流咪幾好

terry唔係轉左 lion rock 咩
果陣yr1做過年半

可能同名 上個星期開始見佢返海景

可能佢個格 冇工留到佢

咁大 返得耐自然識得走位

個場大唔大 得琛線 ？

我記得係呀棟上左位 佢有話過走 又再留佢 再頂唔順由中菜調去lion rock

今日先玩殘佢
咁佢咪叫我同佢拉板車攝玻璃枱個底 佢就拓張枱 我就死都唔整啱個方向 佢成個樣瀨屎咁就講咗句踎底整啦X 我就係度陰陰咀笑

條粉腸垃圾嚟

唔大 好似有班係大陸人線

佢唔識講嘢唔識做人
有得俾佢升黑衫已經係執到

好快㗎，hea條命，同酒店/酒樓場好唔同

同九展比邊個辛苦啲

有冇jw marriot?

未做過九展

無

仔? btw,嗰度啲分更唔好揸

得59蚊咋 仲要供mpf
千祈唔好跟阿陽返

屌你老味，又話60

佢之前同我講63 去到先59
九展啲人好無禮貌又低汁 無地方俾你換衫擺袋

cafe同沙田18有58

得BQ先可以返工做小朋友俾人錫

我換衫係直接換，唔入房

樓主，啱你喎

你兩個夾埋架喎

波樓無function 咪唔洗我返

唔講 怕自爆

下間更好
及時走人

九展不了

人工？伙食？同事？
More

美利

Sor 自膠一打 美麗華

琛線好舒服

呢個真 hea到2046無人知

上個post咪有位師兄post成篇廣告出嚟嘅，又話不接受只報加價，其實係萬豪
btw, 我同佢唔同線

表示只係BQ小薯

美利定美麗華

有無港島香格里拉線，想翻

近排好full

美麗華
長工大象好出名

原來係幾間 唔該Ching

你同佢講話你再嗺嘅話我而家就唔Do
擲埋件制服走人

你要唔要?? 佢啲伙食靚過千禧少少，又未到咖哩級數
同事就得呀叔，牛奶仔，同幾個後生女，係咪厹場就唔知

係銅鑼灣不了 過海車費太溶

喺金鐘

更加不了

近過CWB喎

觀塘

睇嚟九展都好閪下

幻想 一齊嚟互相傷害啦

餐飲業 招聘炒散
宴會部 大學站
$58/hour
特別日子$70/hour
基本上五六日都係
逢星期五 銀行過數
黑皮鞋黑西褲黑襪

海洋公園酒店
Lounge
$65/hour
特別日子$70/hour
逢星期五出糧 銀行過數
黑皮鞋 黑西褲 黑襪

有興趣請 tg :

海洋公園咁遠先65
不了

搵緊啲住過海 不過我都係幫手搵下人

想問食物包裝員係做啲乜

尖東間洲際?
人工高咩? 而家幾多 以前死都唔開槍 勁甩人

9 年前番佐敦逸東擺酒上菜 $50/hr，九年過去宜家加到幾多?
試過就算啦...唔係走頭無路做其他炒散好過

想問有冇人番開半島宴會 村線？伏唔伏？

入閘，攞衫，食飯，三層唔同，冇lift

一百蚊一個鐘又來了

🏢尖沙咀洲際酒店🍴宴會部
$60/hr，包飯鐘0.5hr
特別日子:✴$70/✳$80/💢$90/💯$100每小時
聯絡人：良 WhatsApp：92558089
➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖

星期一12月10號 ✳$80 每小時
1830-2330

星期二12月11號 ✴$70 (17:30pm 後✳$80) 每小時
1130-2330
1830-2330

星期三12月12號 ✴$70 (17:30pm 後💢$90) 每小時
1130-2330
1830-2330

星期四12月13號 ✳$80 每小時
1830-2330

星期五12月14號 ✳$80 每小時
1830-2330

星期六12月15號 💯$100每小時
1900-2330

星期日12月16號 💯$100每小時
1900-2330

from casualDB

會加到90，冇飯食，$30飯錢

跟蛇頭係咪最好唔好跟做幾個場個D ??

呢啲係大蛇，手下有個只做一個場嘅蛇二/蛇三

個人覺得放題好做過酒店 啲人冇咁閪

我個個唔係返bq

招飲食炒散 時薪$80+
男 18-28
高大 有餐飲經驗優先
可長炒 可短炒
有興趣tg

平日$58 有時60/65/70

佢嗰度好奇怪 見到你識其他人就算係炒散
就唔會瘋狂點你做嘢

都叫有升少少...

睇下邊個 而家海景嗰Terry咪係囉
無料扮四條 係咁X人做嘢

最緊要舊嗰班黑衫俾人炒咗 換咗以前做帝京嗰ivan坐陣

點解炒散王份份都reject 我，我係咪被其他顧主寫衰

可能係 或者俾精英家族成員優先

你好像間間場都番過 果度女其實好舒服

其實炒散夠人的真係唔可以叫好辛苦 聖誕邊度有100起

我返過美記buffet 真心講呢間幾好
只不過係蛇頭問題

你邊頭線，條線死左可以轉

唔係 條線死咗要等半年先可以轉
而家慢慢等

有冇人返過機場好唔好

香港外國記者會
世界級垃圾場 啲經理好似死撚哂老豆老母咁追住你嚟系尻 有一次有個經理心情差就無啦啦大大力踢門 對門差啲撞到後個散工 個散工仲要係攞緊滾水 真係痴撚線 六十蚊一個鐘要攞埋條名出嚟
果次之後就冇再翻過

命

天堂有路你不走 地獄無門闖進來

係邊度嚟

中環

康得思轉死性
BQ 突然加人工
平日62
六日64

不過加人工頂多74－79
鬥唔過嘉里

75唔算高，呢排周圍80，90

嘉里明天 95

Kerry呢間酒店同香記同一個老闆
香記呢間公司一向都出手闊綽

大家有無聽過有個傳聞?
話說旺角康xx酒店間中菜廳叫明x，間中菜廳非常依靠炒散，炒散數目比長工多
件事發生係上年，佢地個經理好乞人憎，無論長工定炒散都頂佢唔順，於是其中一個資深炒散於10月1日私下發起“集體射波”行動，其他炒散亦響應，由於10月1日係公眾假期，會比平日果陣旺，當日係嚴重欠缺炒散的情況下，可以想象當時情況有幾咁惡劣，呢件事驚動左酒店高層，個經理亦因為咁樣被炒左

做人唔好閪太盡，出事

個經理10月被炒，仲未過年，份年尾花紅都無埋

上個post有人寫咗

Kerry伙食又好人工高 衰在的士佬同長工

文華果個

唔通康得思經理有人睇lihkg

洲際酒店入邊全部餐廳都係請炒散？

好似無見過呢度請人

No好多長工 無咩炒散

同的士佬一樣

？

冇錯

除咗個之外，其實男經理同男長工幾ok

話說聖誕都想做返一兩日

平安夜聖誕節我絕對唔做

但係我見到人工好似比較高，可唔可以淨係返一兩日，現金出糧

做_死你

1月2號再做炒散啦 輕鬆太多

無可能，肯定可以即轉

有冇人返過麗思卡爾頓？

我而家個蛇頭都想我返美記 但係佢話我之前跟過另外一個蛇頭 所以無得返

上個post有人寫咗 要爬文

我懷疑係康得思班經理有上lihkg睇到你哋爆大鑊 所以呢排開始加價

睇下咩價位先

12月旺季都有酒店加價啦 諗太多了

你自己嗰邊加幾多

冇返酒店了 返開餐廳依排

人工

唔係喎 後生女做枱都有幾個嫁喎

呢個叫edwin吖嘛 之前喺四季中菜做 到幾屄下

*都

有無人返過W hotel ？
換衫同飯堂條走廊臭撚到

聽過啲人話伙食超差

返過一日帝京宴會, 幾舒服,做酒水
呀姐肯教我,雖然第1次做有點錯漏^^
係差不多收工果陣比個濕鳩經理點左去set場,比塊大圓板撞親隻腳,腫左

^^ b

其實間間都係蝦生仔姐 知你做過排唔會太閪對你 返炒散最緊要都係高人工 同長工熟仲會醒鐘

返過君悅 你醒目既都冇乜野姐

好想試吓返炒散

有手有腳就返得

如果打爛咗啲碗碟咁點？

比人鬧，但應該唔使賠，除非你一野打爛好多

根據勞工法例最多都係賠300

佢喺四季中菜做果陣點樣屄法?係咪又係無論長工定炒散都好討厭佢?

唔知佢依家搵到工未呢?

Yes

kerry red sugar先叫地獄
屌你老母做bar搬野多撚過bq
仲要啲高層成日多鳩餘搬完去第二到叫你搬番番原位
最撚閪係個經理得罪閪其他部門
你一行去第二到拎野就會比人屌

覺得你地好勁 頂到

年尾 十個場有八個都係宴會 應該好小浦飛？

好少有人會搞補飛結婚

有冇人返過朗廷？見過有個女仔好靚

唔係冇既 係真係好小
呢排玩親都係分菜

唔好話浦飛。 見到大龍鳳都還得神落

竟然無人講尖沙咀假日酒店
全部人都低鳩能

想問工半即係人工幾多

其實炒散有冇前途，有時炒到懷疑人生

難以置信文華酒店入邊有啲米之蓮一二星嘅餐廳都請炒散

為$架渣，做waiter你覺得唔通會有日變酒店經理咩?

上至米之蓮，下至大排檔，因為飲食業閪，又要落場，點都缺人

80蚊/hrs
工半 120/hrs

本身時薪乘1.5

炒到由蛇仔做蛇頭 接場囉

搵到錢就有前途

唔係咁計

我都係岩岩接觸呢行
但係有時真係做到燥

人地就12to2330 簽2400 包車錢幾十

你有條jer 就 12到0230簽0300 包車錢幾十

但收尾收夜 d辛苦野食哂 冇其他補水

大佬 車錢又比貴d 想走就比人收飛逼留尾 想點先

台灣公司好多無謂規矩

有呼吸有心跳就返得

酒吧？

手腳齊全

你係人就可以返

做經理真係靠人事上位

有呼吸 有手腳 唔係企鵝就得 但你係企鵝都唔怕

你屬於食物鏈最底層
邊個都可以屌你 兼且屌得郁你

半島咪又請阿嬋

從來搵工都係識人好過識字
沙紙 只係晉升門檻

但 門口你都未入到 講乜野門檻

睇你識唔識走位啫 你識咪俾唔會鬧囉

行行出狀元 又唔使諗得灰嘅

人做乜 你做乜 7下7下就得
比人分左組就仲好
人7你跟7就ok

飲食業而家變曬pt 請長工又要俾福利大假 變相啲人做幾日就轉場

絲打老手嚟 而家做邊間

通常係 機場再入小小7
尋日就mama頒獎

而家有咩工有前途㗎 搵到錢就最實際

人工有冇90

68 比狗屌
中菜75

上面講咗 師奶天地

Expo

AWE

頂唔順留尾 就黎放棄

經常睇明星

你住東涌？

一劈起試黎 係expo訓 想死

大西北

上次爭啲想去

你女仔去都可以 話唔留就唔留

我返工基本試就會比人逼左埋尾

港九大把都係呢個價 真係不了

呢個真
要睇果期係做d乜

做展既 可以

做宴會 真係不了
我出便宴會隨時80搶緊人

kerry 95

閪中之閪

重賞之下 必有勇夫

你係為左咩而咁都返工

係愛 定 責任

係咩? 幾個月都唔覺眼

爲錢啫 不過我無呢個勇氣

我唔敢去

雖然窮

返Kerry要Eq好高

iq eq都要好好 （聽聞）
冠為垃圾之最 你當佢流嫁？

我覺得中小學如果要訓練學生iq eq應該要帶學生去Kerry BQ訓練

互相問候專區

假日酒店最出名就係白頭佬
同埋師奶天地
上年年尾返過一次
之後到依家冇再返

尖沙咀假日酒店傢俬最輕
碗碟都輕
只不過一定要你上枱分餸

同埋啲伙食不了

點睇假日buffet

出去附近茶記食好過

反而港島海逸君綽酒店BQ冇人講
傢俬重到死

我見過就有3個 不過有2個都新人
所以

上面有人寫咗

打貓都費時

搬唔到重野係咪做唔到酒店

男人就係

無人講港麗既？我見宴會乜時段都有,24小時請緊人。

剛失業第一天。

想做但係唔知行情

只要你係人就可以做炒散

必須4肢健全
有冇腦就冇所謂

聽講長期唔夠人 唔建議

無事了

第一次翻炒散。係咪要係電話入面交晒資料先

邊間吖 你

可以後補

請問份工係邊搵？唔見千xxxxxx界有 Post 請人？

白頭佬個人係燥左啲，但我覺得佢無咩野幾好人

想問下你地返餐廳/酒店，使唔使掃地扔垃圾，抹餐具咁

Mpf可以後補 其他要交齊

西場

要抹餐具

班黑衫可能覺得冇腦仲好 俾佢地鬧唔會還拖

聽聞夜晚收檔唔可以推車 剩係可以用盤散杯

話樓下房客投訴
佢都痴閪線
試過Concierge叫啲伙記唔好開水喉

好似係Reception d靚女姐姐走上去嘈

聖誕節去邊個場高人工D？

好似咖哩酒吧 100蚊

離開kerry 得永生

清您都炒過咖哩？

做過full 已轉中環真正5星檔

有無炒散？我可以返足7日

你睇平日有80以上嗰啲 假期人工一定高過其他

kerry buffet都係

四季定文華

海馬公園 幾好做

萬豪？

係

平日有冇70?

65
宴會75到80

同事經理西唔西先

都幾好

經理就 個個都差唔多
有個喜歡玩點人數

Btw 場始終新
佢地落人手 落得好鬆4串2 4個再互幫酒水

邊到可以搵蛇頭

蛇仔wtapp群
Tg 左你先 再比你

email得唔得？

都得

ping6905@yahoo.com.hk

應該丟左比你

唔該曬絲打 因為而家做呢間真係感覺唔妥想轉

冇乜邊間妥......

我呢邊間本身好好 但係加咗價之後感覺其他黑衫惡咗 除咗經常性好似癲狗鬧人嘅terry除外

長炒應該唔同態度先係

不過無人當terry係經理 個個當佢長工

始終 總有d人著起龍袍 唔似太子

佢可以得罪曬所有部門嘅人同蛇頭先勁而佢仲可以做落去

有冇人返過海洋公園個間

大家一齊返ok

Bq?

知唔知萬豪南海小館女唔好返 見佢出70

岩岩聽到 過左12月先繼續搵人 唔知真假

絲打有蛇頭contact?

點惡發

你想返呢間

想穩間好做人工又ok嘅

OP BQ 我都有一個蛇頭contact

其實我做呢間真心好做嘅 最大粒嗰個同大部分同事都好好
只不過你要頂得順Terry條藏獒會經常鬧人 無野都可以搵野鬧

邊間 人工ok?

海xx福 平時60 加價85

好撚憎酒店d黑面高層/經理

係咪buffet 都85 想做buffet

無人返係度扮咩啫 扮咪你自己做囉

Banquet 宴會

邊位係的士佬

BQ 老細

有冇人返過喜來登吖

Push

有，經理好人，有人情味

蠔酒吧都係？

未知，我指cafe

我見炒散王有cafe

基本都係炒散王搵？

我，做枱飯麵單上，難做
做酒水一睇3，好做

有個好似係其他場玩過 另一個唔清楚

各位有乜工可以介紹小弟 唔係勁chur都可以做到

你地蛇頭係咪即PAY?

嘉里太多人返夜晚六點, 都要雞走好多人太PK

轉左行好耐無番過炒散
聖誕有咩場好炒

酒店炒散洗唔洗用英文對人

熟手先要

有無邊間好返求推薦
之前返過嘉里coffee shop

No 上casualdb

蠔酒吧有冇返過

海景

大多數銀行過數
除非係諾x特/富豪東方/九展

係 轉第二個場啦

人工高咪去邊度

係酒店聽普通語仲多過英文

一齊返海景

有無蛇頭contact
你返緊 ？

上casualdb

有冇港島區可以一個禮拜翻一日嘅炒散？想dayoff翻

馬會 好多ive女返 抄下牌都得

賣飛？

所以而家淨想搵洗碗做下
洗完就鳩就

Bq/buffet

有無人返過連鎖服裝店 ( 非日資) p&b
呢排係見工網睇到，個牌子平時都有買開，又近我屋企

樓面人工高好多喎

對人好煩

之前望過下去中大洗碗有65

藍叉明個面有時洗碗都七十，夠洗就算

酒店洗碗人工高啲，但有冇海鮮價就唔知

冇，你做bq酒水/後欄算啦，後欄幾好做，又多後生

最多都係65

我報咗蠔酒吧做
而家做緊bq

藍志明不了

無乜問題嘅 佢雖然係最大 但係又唔使同佢聯絡

之前玩過琛線 最後都係番去長炒 唔鐘意跟蛇頭

長炒邊間

咖哩返過1個月就唔想撈
老屎忽特別難頂

BQ 就肯定長炒散老屎忽仲惡過經理

有無巴打一齊返馬會

海港城

有冇70先

返kerry一日都想走

bq長炒咪用年資恰人

1個人 傳2圍菜
返完攰過做gym

我都試過 請唔夠人就係咁辛苦

直頭打仗咁款

仲要啲客好似趁你病攞你命咁
叫你瘋狂落酒水

同一圍A叫完汽水 拎完比A B又要酒 拎完比B
C又要汽水
心諗屌你老母一次過叫啦

我嗰啲 A嗌完 BCDEF全部跟埋嗌
隔五分鐘又係咁

番過呢間酒店既會所，d野無bq咁重咁趕
不過d長工會企定定點你做野

不嬲一次過問哂大家想飲咩 一次過做

上次嗰圍枱問咗啦 要奶茶/熱檸茶嗰啲total加埋要9杯 兜個圈直接話無就算

想問下嘉里bq 大佬仲係咪姓唐

Edmond tong走左啦 好似係

bq啲嘢幾輕嘅 同其他酒店比算ok

定唔知升左AF&B

接佢手果個閪d 定姓唐嘅閪

跟姓唐果個返工絕對我最黑暗嘅一日

Edmond Tong好人嚟 你試過的士佬未 全行出哂名閪

戈時得60咋 屌fine dining food runner姐

皇冠bq先係黑洞 正宗三五成群無個好人

識唔識以前帝京terry yeung

佢細佬又係蛇頭

咁多人邊識得哂

姓唐果個都叫好人咁撚大獲

屌佢果陣新開張 佢要人 用工半請人 冇飯食但係有飯錢

咁呢朝早就同兩個唔知咩經理去aeon 買野

買咗好撚多可樂薯片， 我一個人拎哂都唔同佢計
喺宴會廳 一條友玩塊玻璃都算啦

咁果陣呢就4 點3 收工， 佢話簽4 點我都算

屌佢老味果陣保安唔知做乜鳩 冇人，拖咗一個鐘 成5 點3 先比走人

咁我滿心歡喜 可以多一個鐘啦

屌佢 姓唐條友笑笑口咁沖出黎講

今日工半， 大家唔好咁計較啦

之後其他人返 過一次都唔返

死返文華

不過無人會痴線過的士佬
聽聞佢以前對住女仔好似揀港姐咁 見到姨姨嬸嬸/唔靚嘅後生女叫佢哋即刻收工

跟過佢一排 成日埋嚟吹水

聽聞kerry保安部效率幾慢

有冇cut 人鐘先

聽聞佢開大bq briefing 會叫啲散工列陣 然後上stage用咪大叫 你知唔知我邊撚個呀！？咁

慢極都唔係鳩坐一個鐘咁

冇 我跟佢嗰排唔係佢話事 利申 非karry

偷笑會點

認真 佢真係會叫你走

而家話的士佬已經收斂咗好多
因為kerry bq日日過75以上都無人肯返

炒散d 人仲顛過保安

唔係喎 我聽講佢都係成日屌人屌到面都紅哂

屌佢俾人伏過幾次啦 打撚到佢成塊面腫鳩哂 佢都唔識驚嘅

啲同事話同我哋嗰邊條藏獒terry比已經算收斂咗少少

比人斬佢就驚

Kerry 冇80蚊以上唔好返
Btw Kerry冇加價60蚊日子一定冇人返工
就算返咗仆街長工一定迫你留尾

呢個真 kerry bq無收工時間

有一次番70蚊夜晚
比個仆街長工迫我留尾

幾點走

原先要凌晨四五點 好多嘢搬
(最後兩點半成功走人)

唔留咁點 你咪唔好簽飛 我報警

無錢開飯都唔返kerry

收到消息
嘉里年尾聖誕人工冇1xx
( 上年有 1xx )

今年好似得四季/九展有100

的士佬連返六點嘅炒散都要雞走人
擺明想慳皮啦

咁費時返啦

jm9

用錯

先啱

慳皮佢有得分

文華最豪爽
31/12 返通頂 雙工

夜晚22- 09
唔知今年仲有冇

但係啲經理好閪 郁啲就大聲屌人

我講錯咗
唔係長工係經理
BQ有一個經理叫呀良
做錯嘢＋唔順眼佢會一直針對你
老細起碼唔會針對人
其他經理冇乜嘢
只有呀良係最仆街

有緣相認

我唔記得佢係咪叫呀良 有個經理好似躁狂症咁
有次屌人屌到幾乎面貼面
屌屌下仲戴頭盔話自己只係大聲冇講粗口

且....原來唔同部門

唔返

我見文華暫時都係得70

我見21號帝京buffet有$110 返唔返得過

metoo

炒散王

Clipper ， m bar , banquet 唔同價架

吓，我見到clippers 同m bar同價

Banquet 唔同價

炒散王有冇bq

成日被炒散王reject

巴打唯有上casualdb啦

屌賣廣告

做開BQ 唔清楚

我無賣喎

度完假 準備又炒過

帝京bq的經理好鳩

睇邊個囉 昌哥

日資不了

昌叔個起完餸去厠所嘅制度真心正

有無人返過馬會馬場宴會

淨係想炒24 25 31果幾日 有無好pay既介紹

有冇人返過aqua
想知有幾地獄

絲打要爬下文啦 我有詳細講㗎

逸東都有 抖四個字

你睇下港島區酒店

但係真係不了

你指post 頭講過？
我見佢24,25開價100 有啲心動
仲有我係紅字巴打

係 Aqua做都做死你 男女都要托長盤啲嘢幾重下 飲啖水睇下電話都被人鬧你

冇印象post提過Aqua

anyway thx

29-31放大假 好想番去識炒散姐姐

#65 #67有講過下

Polo都係，不過咁樣玩謝自己，昌叔咁做都有個好處

佢係兩人一組，起得快嗰個柒完，到另一個人柒

polo 人工有冇80

唔知，唔鍾意返，不過啱你玩

Polo做酒水

套制服好麻煩

其實係咪呢種酒店炒散既大佬都係一樣閪
見到幾間都閪到好似殺佢全家咁

你誤會左，係做服務業既9成都閪

做過心諗
第一日返咩都唔教仲要係咁屌
正常都請唔到人

年尾日本u記又搵中介請散工,千奇唔好去in
做通頂得490蚊 個價同上年一撚樣

On9

最好有熟人介紹,無經驗做炒散.....都得既只係帶定老母囉

睇你好唔好彩遇到好人
利申：好人

你先誤會，99.9%到啦

聽到日資都有陣伏味

除非學Kerry日日90
都係嗰句 重賞之下 必有勇夫
唔加價又要受你氣玩咩

自己初初入去乜人都唔識係咁瀨屎
而家做熟少少有新人都會盡教 希望佢地唔好步我後塵

建議你開過個post公告天下 俾更加多人知

如果嗰時有人教就好
第一日返路都未識
大佬屌都算
裝汽水既都屌我

第一日返工完全唔知自己做乜

邊間

好彩第一日返酒店係做room service 唔係嘅話老母入幾多箱ky都。。。

呢間好辛苦

自助山

洲際中餐 入去比人屌就真

同意 返過一次 下次？不了

特別係老果幾個

同埋有熟人介紹,起碼個蛇頭有糧出
個蛇頭同你一齊返出糧都無咁驚,收工後過數講句信字咋

me2

唔係話炒咗啦咩
仲貼嚟做乜

689都無得再做做特首啦，但係佢仍然存在
佢雖然已經被炒，但相信佢仍然存在，除非證實佢已經死亡啦

留名待業

一般黎講，係咪得d旺區先有單 我住荃灣係咪多數附近無

More

洲際Nobu先世界級嚟

君悅唔係話要求高咩

自助餐仲勁

聖誕節真係搶人做嘢

除咗體能測試仲點勁法

搬果堆野開心死
我寧願做中餐 得閒食下鮑魚 點心

嘉里聖誕工半得90

齊一半人都叻架啦

佢應該係 60 x 1.5 = 90

宴會部打貓

今年市道差係咁㗎啦

呢個價係九龍區算最高

係嘅 因為你哋嗰邊唔係酒店集中地 住大西北嘅人都要局住過海或者出尖東

最好啦 大家一齊返工無咁悶
時間過得又快

有，但難做，易冧檔，感覺上冇皇冠咁閪
戴眼鏡嘅人要小心，嗰度後欄有個位好易令鏡片起霧

RITZ 今晚都好似有 90$
番去希望有得做後欄賺下生活費

文華90

Clipper lounge?

係 cafe就25號11點後90

我返嗰邊87

淨請熟手？

我都係番左兩三個月 應該唔算熟手掛

Ritz係九龍站附近？

後日返 返完話俾你聽

ICC

西唔西先

嘉里其實真係幾好返 人工又高

伙食又好

不過真係無勇氣返

馬會
宴會
Kerry
呢三間打死唔返

聖誕港香幾錢？
長炒其實路係法子，找份長工舒服好多

宴會就睇下係邊間

今日射左波

有啲酒店長工幾辛苦下

係咪人工低

唔係 有時諗到番完份正職咁辛苦又要番去比人屌真係

六大伏酒店
皇冠/W/君悅/帝京/Kerry/馬場

返飲食返pt好過

唔係窮都唔會番酒店炒果幾個鐘
收尾日日留到三四點

你除咗Kerry唔試下返第二個場

有番港香 ， 其實幾好做不過啲老野好On9

利申試過忙得濟撞到咖哩個大佬比佢屌左獲

港香有邊個部門係特別好做
撞到的士佬

BQ 咋都係 ，一到12月長期加價好多人

其他部門真係不了，buffet 殺檔仲忙過BQ 弟菜跑餐

港香好似冇請

有contractor , 但你都唔會想入

有冇人番過pasta holic part time

合約工？

有冇現金倉仲請人
窮到得返兩舊水係身

有冇人返過hotel icon

做咩得返200蚊
大把餐廳已經60 hr
人工係唔多但出現現金

樓下有間50出現金
冇就50都落去屌住先

巴打幾歲，正職係咩
雖然我試過得80蚊喺戶口，維持幾日，要靠老母科水

聽過同事講返icon buffet做死人咁濟 打後幾日攰到唔接job
舊登寫過icon bq啲經理西到爆 最後條友忍無可忍擲咗盤魚係經理面前直接走人

富豪東方同諾富特咪即pay

有冇巴打知紅磡海逸炒散情況係點？

旺角大把放題有60以上

詳情請睇#70

之前搵暑期工做倉
可能第一次做唔夠熟手
我一個不斷對數pack箱上板，其他人係咁攞住支槍係咁執出嚟，個leader唔知做咩坐係部腦前面摁兩下鼠標瞄兩下我（嗰時我係keep住追緊執貨班友嘅速度，4人執貨，我一個pack箱上板。）
然後過咗一陣佢行埋嚟話我話我宜家翻緊工唔係打緊機
我哦咗佢一聲就繼續數貨入箱
之後佢就翻埋嗰個我呢d散仔都可以坐嘅電腦位繼續摁摁瞄瞄
翻咗兩個禮拜，兩個禮拜個女leader不斷閪我面，我心諗你閪個炒散面做咩鳩。又唔係高得45/h
之後搵到份執波仔就即刻quit咗

Thx 巴打

啱啱放sem break想返下炒散 有冇巴打可以介紹下

同埋想問啱啱夠18歲但係未換身分證返唔返得？

無mpf做唔到酒店啵

建議巴打做旺角放題餐廳 大部分現金即pay

先$45/hr 咩倉嚟

其實應該咁講 巴打都可以做酒店
畢竟佢夠18歲 酒店講明未有mpf都會照出糧
不過你未申請到mpf佢都會係份糧照扣5%先
直至你申請到佢自然會幫你供返
希望幫到你

化妝品倉嚟
為我做倉留下陰影

咁你而家做盛行

想做炒散 星期六日或平日夜晚 零經驗

追晒po酒店好似好難岩新手 有無介紹

聽朋友講 唔算辛苦
新仔多數收下餐具出下餐 抹下銀器 Set table
客人埋單通知經理 /長工
落單叫其他熟手兼職落
除非做熟左過多幾日就叫你學下落單

呢間野食好好味

有人鍾意新仔
有性趣就爬文tg

做炒散做得耐有時覺得啲長炒散仲難頂過黑衫 抵佢哋一世都無出頭天

平安夜冇100 above 可以收皮

倉至少都500蚊日喎,你當食鐘計錢都55/hr.... 仲要講緊無咁辛苦同輕貨,你係咪搵專請暑期工?

係唔會請暑期工以外做架
專恰狗你地岩岩社會返工既後生仔
4人執貨,1人pack箱上板明玩你啦
換係我地實屌佢老母,45蚊FOR輕鬆
倉係要不停試同轉倉.好倉無人走架
出面10個倉8個都伏

暑假果陣返個旺角帝京
朝早淥麵 中午煲粥
自助餐時段完果陣幫手執下個場就收工
其實幾hea

以前炒過半島A線BQ
應該都算好場黎
有無人識永圓 跟佢學炒散好正

君綽41樓西餐廳Stephanie 份人閪 夠人但是格梗塞2個人的野給一個人做

有無人覺得帶位都係僕街來

朗豪 康得思 自助餐 肥仔章超好人事 好厚道

窮就係咁架喇
又要嫌辛苦

富豪好做兼即出但人工低

全部酒店可以收皮

上網睇好似間間酒店嘅buffet都係勁辛苦

其實老實講雖然富豪有個別幾個長工難頂
但係啲經理個個都係好識做人

可能係因為我返朝早同中午場 比較少客

金鐘萬豪又係超閪，鳩屌你例牌少不了，同埋TG蛇頭只會氹你番工話收幾點幾點，根本又係禁錮冇得收工。

夜晚好似有$110/hr

有冇返過港麗
想知咩環境

冇啊，只番過萬豪。大家都金鐘我估文化都一鳩樣。但真係啲蛇頭同你講幾點可以收工都係戇撚鳩。

其實大部分人做炒散都未必係窮
加埋做酒店炒散都唔慌會hea 只不過咁啲酒店西都無乜問題 最多以後唔返

即係逼你留尾又無交通津貼

喜來登蠔吧有個男嘅長炒散都係
唔識佢嘅名淨係知佢禿頭 好似當自己半個經理咁 乜都要管一餐

要靚女先做得

皮爾森

fb 散工group，post 個電話，建議你開個新WhatsApp number去返工

今年最高都係$100

窮就係咁？呢啲就係金鐘萬豪酒店班仆街同蛇頭心態，當你係地底泥任屌唔嬲。連其他好多炒散嘅老屎忽騎呢怪可能比人屌得多，就專乞鳩啲新人。客客氣氣問佢啲野係放邊，答案係屌你自己揾啦，戇鳩場。
仲記得先果個20歲蛇頭氹我番果陣先同我講呢到啲人好nice, 同香港其他酒店好唔同，真係人不要面天下無敵

學生哥番下好啦

唔通當ft咁做咩

又冇前途 份工又垃圾

利申 番親都會屌下人

利申不是學生哥，日頭有正職，只係唔想夜晚亂駛錢同埋早啲買到樓努力中。
不過我已經揾到另一個場啲人nice都不得了。

Old seafood 長炒散大多數以前柒下柒下唔醒目成日被人地罵又唔敢反抗 到佢地老咗咪農奴翻身做主人成日走去恰新手
諗住自己相府丫鬟七品官

你做邊個場 咁鐘意罵人

唔開名啦，廢事比人話係蛇頭，𣎴過唔係酒店係酒樓

屋邨酒樓？

唔係啊，人工仲要好過金鐘萬豪，萬豪得60一粒鐘

仲要比佢扣MPF

想當年皇冠先$58/hr 扣埋mpf先$55

你條廢柴一起你底就知狗眼看人低，同屈機男嗰類鼠輩之流，搏屌拎存在感

轉跟山叔啦 或者返喜來登做後欄，好多後生

利申 番親都會嗲下人

邊度

$?/H

喜XX都okay 不過唔包飯鐘

我係絲打

要8.5hr先包
唔夠而又食咗飯就夾硬扣半個鐘糧

其實佢地工作環境okay 係個別一兩個炒散好奇怪

喜來登後欄完全唔好做
特別係男仔

1630返工包45分鐘食飯

平安夜冇過百蚊唔好做，做爛市，長遠咁做炒散仔女冇得益，因為自己減弱自己議價能力

只會令老細覺得用一個低價請人都有人要，咁日後只會用低價出手就ok，減低炒散人工上升幅度
邊個平安夜接低過100蚊以下更，我鄙視佢

No 返蠔酒吧得六個鐘頭更

計埋飯鐘有$101/hr 可唔可以唔好鄙視我

你講中菜定西餐

嘉福?

你平安夜返？

No 再估

慘！其實絲打幾時中止炒散生活

我無見過喜xx bq請人

有冇返過咖啡廳

其實我唔重視節日 人工高就返得
淡季就繼續遊戲人間

冇 想知係咪地獄

絲打有咩長遠目標？
覺得炒散呢行只長遠會俾學生，師奶玩

唔係
經理好人，幾nice
不過男仔要守pantry 位，只要搬碟就ok

BQ 中菜

#metoo 淡季我就R撈

冇上網post，因為蛇頭幾乎都係老餅

慘

黎緊會第一次返幾日kerry酒吧 有無人講下係做啲咩有無得準時走 ((趕車))

27樓好做

其實有 不過講咗同自爆無分別

下次加價試下

上面有寫 伏嚟

乜咁大鑊

見到你個名就唔好做

千祈唔好番 炒到仆街 番過一日 100蚊個鐘都唔會再番

聖誕仲番工 唔係等錢洗你都係唔好番啦 度度都做死人

其實好唔好做真係入過去先知 個個感受都唔同
上面有人話爛檔嘅我又翻得幾開心 試多幾間好
好多因素會影響 唔啱咪轉

富豪東方中菜侍應會不會舒服少少？
我想做

有冇巴絲知銅鑼灣King Ludwig辛唔辛苦？

bq除外

BQ 咪一樣做死

想搵兼職做下

你個名

有d想25 26搵野返
有冇人有介紹

有無巴絲打炒散做過港麗 覺得點

富豪東方幾好做 仲包一個鐘飯鐘

講得好

上casualdb搵Roxy

唔好做爛市

CLS今晚原本返嘉里本身傾好90@ 岩岩同我講60@
搵鬼返咩
蛇頭食水食到

cls 你嘉里邊間 之前成撚日要人ot ，頂唔順唔返

w hotel出手低唔低

樓主準備開新post

炒散都要見工,咩玩法?

冇130咪撚返

Red Sugar

講好左90，今日臨返工話記錯係60

咪撚返嘉里，成個朶臭哂

你蛇頭邊個 直接開名啦
而家擺明水人 嘉里60搵鬼返

個人經驗 通常有呢啲咁嘅嘢唔好返
例如四季

呢間西嘢 平時都有$65

之前聽fd 介紹4季有100蚊, 但要見工
想問4季都係衰?

4季BQ一串兩三圍 經理又西

之後變炒散發洩區

點解咁講
但係第一頁冇四季個名

寫嗰陣唔記得有呢間嘢

之前講咗俾你聽啦
鼎泰豐做死你吖台資真係垃圾嚟